C朗同美斯同隊，咁順境逆境都無敵囉?

好想睇佢地一隊
上帝視覺加神級走位

想睇球迷內心戲鬼打鬼多啲

好想c朗同美斯兩隊互換

瀨尿牛丸

順境洗閪小花踢咩